對唔住煲底同立法會嘅死士

發夢我喺616同今日守龍匯道嘅義士，我哋竟然俾班狗用同一個方法打敗左兩次，我哋保護唔到後面嘅兄弟，好對唔住你哋嘅努力。頭先返到去睇返大家衝入去救班死士真喺感動到喊左出嚟，香港人一齊嚟一齊走，一個都不能少！

同埋呼籲一下唔好再用輕生嘅方法表達自己志願，下次再一齊出嚟！

手機排版，勿見怪！